ios睇小說app

想問問大家用開咩app睇小說
而家用緊一個叫小說王既app
齊就好齊
不過成日用用下就卡死
要狂熄狂開好多次先會用到
過一陣又再卡過 煩到爆

所以想問下各位巴打有無其他推介

追書神器

小說閱讀器
多種類，free read

呢個好掂 唔該哂巴打

我由佢免費用到而家收費

而家啲app 變哂收費
又要推一推post
有無多次小說app 推介 最好免費
如果全部都收費就想問邊個最好用

推